碌tg發現好多行動grp都廢咗

同埋好多人變咗deleted account

旺公黎公都未死

係⋯
呢幾個月都見到
希望啲人冇事

我嗰啲grp好多都靜晒 得返幾個人share channel嘢
然後一開始6月入面嘅人
已經唔見晒……

我唔識點講 好多deleted account
希望佢哋淨係account廢咗 個人仲好地地冇事
本身tg會見到啲ac名係熟嘅
而家見到last seen已經唔再係recently